一次又一次睇到香港人喺幾撚驚死同驚撚尻蝕底咁

喺11月黎明行動嗰排，講到政府話會宵禁又盛。
嗰次落街去超市買啲嘢，見到成個雪櫃空撚哂，即食麵同米又掃撚哂，心諗都唔知做乜尻好似就嚟打仗儲糧咁。
今次武肺又喺咁，落到超市又喺乜尻都無撚囇，聽到個阿姐講電話又話隔離間超市米都賣囇。心諗喺未痴撚線。
屌你老母行過藥房見到條龍咁長以為有口罩買，行前啲睇賣埋啲咩濕尻封面寫住抗菌嘅濕紙巾都咁撚多人搶，我可以肯定你地連自己買緊咩都未撚知。
成日見人排就排，見人買就買。成日驚死撚尻蝕底。
買嘢買完自己夠用就算啦，留返啲俾人買得唔撚得啊？屌你老母買口罩喺咁買嘢食又喺咁

啱啊 越黎越多人買 搞到越黎越多人恐慌

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

其實以我所見啲人真係買自己夠用既份量姐
只係真係好多人都落去買
所以咪好似比人清哂櫃咁

而家早買 超市知需求大
希望可以入多啲貨
而已經買左糧既朋友
如果夠頂到下就唔好再買住
等未買既朋友可以買到

唔好做自私撚啊！！！！！